遲下9月嘅確診個案一定屈唔做檢測

宜家9月1號至14號會做全民檢測。

到時9月尾嘅確診個案及群組個案，一定會屈佢地唔做檢測。實話若果一早做檢測，就唔會傳染比其他人。

（開定先）

做咗就唔會中？

政府邏輯，無腦藍絲會信

我話佢咁多人出去做檢測搞到多左人中

So？

做左有抗體

驚西咩